百威再上市

有冇巴打會抽?
上次蝕撚埋手續費比佢
今次要諗諗

陰魂不散